覺得自己搵唔到人傾訴嘅 或者覺得好攰嘅 入嚟一下

我平時都有去發夢，有時會做和理非，但總係覺得好攰，太多野做，做極都做唔停，又好少同人訴苦，所以我得閒會聽下呢幾首歌，聽完之後每次出去都變得更落力更清楚我哋嘅目標，呢幾首歌真係好多聽，每次都聽到起雞皮，同時希望大家有咩想講都可以係到講，等我哋一齊分擔下。珍惜連登，這個家。
最後同大家分享下啲歌，講清楚先，啲歌版權唔屬於我，只作分享，但我知創作人都係想俾香港人聽，所以我Credit番每首歌嘅制作團隊。